諗起當年有個朋友，係港大又 first hon 又 dean list 又讀金融系，莫講一百萬

一個仙都冇

投胎做大陸妹仲好，讀書唔成走後門，走唔到後門咪黎中學勾引光頭副校

邊條柒頭讀港大又first hon 又dean list 一個仙都冇

係咪讀enf?